其實有冇人解釋下點解我曼嬴波啲熱狗仲開心過我地

老老實實聯賽積分咬得咁緊,差唔夠3分既對手失分點解唔可以開心

熱狗幫獌狗含
兩隊都係功夫隊同黑哨隊互含好正常

早一兩個月就獌狗出來幫熱狗含

你猁物浦就最撚清高架啦

清高過呢2隊撚樣啦

神探港毒之父係車狗黎, 入狗竇都無人理果隻

人地車狗黎

人地好清高嫁,唔會為一分而戰

成撚日屈我做利狗
熱狗獌狗班人真係痴撚線

班利狗咪一樣搬曼城出嚟笑鳩曼聯